海外港人二代油畫送前線戰士

一名居美港人既女兒，Aria.S, 在暑期研習共產中國歷史，畫出左以下作品送予香港各渴求自由既義士。

Aria S., daughter of HKGer living in the US", painted below as a token of encouragement from the other side of the world.

(經繪圖者父親同意在連登發表)